試探討在香港FinTech的興起?

金融科技（英語：Financial technology，也稱為FinTech）
現時有多間大學推動FinTech 課程 ，如PolyU 理工大學 ，CU中文大學等等...
FinTech 是否一個好好的發展潛力 ？

而我所知 FinTech著重喺鬥快 所謂嘅High Frequency Trading 講求喺algo同ic做結合 務求達致最快做到交易 但好似會compromise optimization 一般人應該無咁嘅本錢玩 有錯請更正

但是讀FinTech
點解唔讀computer science minor Finance ?

成班垃圾銀行圍威喂 regulation又冇legal issue又多 封建到仆街 搞咁撚耐都係得個payme, 依家成個EU過錢都係即時冇手續費

搞咩Fintech 丫，又咪係CS

香港都無人讀數學，個個去讀完咪俾班BBA 指指點點叫 CS 狗揼個Algorithmic program 出黎

喺香港有技術既人係無人會欣賞

香港讀數班人唔係教書就去轉行

香港啲公司會俾機會數佬發揮所長咩？
傻喇

你估個個都讀到CS咩
CS要爆gpa爭位
FinTech唔洗

fintech dse高分咁多

入N展 year 1 要chur到仆街谷gpa先入到cs
入到FinTech已經唔洗煩

btw CU FinTech 25咋喎
係hku第一年開已經要eng 5 真係傻撚左

好奇一問依家入cs gpa 要幾多

3點幾

文理學士要5都正常啦 反而數學3就得 好懷疑個分會唔會高過cud

一定高過cu
CS+business野 數學淨係要3真係笑死人

我就覺得對呢啲方面有興趣嘅人文科都未必會好 如果數文都好揀啲穩陣啲嘅科唔好咩 出黎仲要係文理學士 所以個分真係好難講
btw cu一開始好似都預28分median

大家認為Polyu FinTech 如何 ？

poly fintech 收好低，我gpa 得3.7，早早有 offer

睇ma個open api就已經得啖笑啦

得la得la 知你3.7 夠廢la

仲唔快d 入Fintech polyu ?

接觸過呢行就知，最重要係吹水同打關係，technical skills wfc? 所以計我話應該收eng 5** 教bba野就得

你做Fintech ?

不如你講下Fintech 心得